心很累嘅時候應該點做

自己計劃中嘅好多野都唔係好似個計劃咁發展嘅時候 個人身心都好似支撐唔到

對自己好多野都唔滿意 想不再被環境影響 但係而家依個時候實在提唔出力去改變自己

而家成個人都無晒力咁 外觀同內在都好反映到出來 唔知點行落去 但係計劃中嘅自己總有好長一段路行

真心？

真 開錯台了

應該早d瞓教收皮算
因為
自己知道改變唔到d咩

訓覺，享受熟睡一刻，訓醒再捱過

含著偶的巨能